\chapter{Diagrama de flujo para comunicar con \\el EmoEngine}
\label{chap:diagrama-flujo}


\begin{figure}[h] % escoger H|h|t|b
\centering
\includegraphics[width=0.7\textwidth]{/diagrama-flujo-emotiv.png}
\caption[Usando la \ac{API} para comunicar con el EmoEngine]
{Diagrama de flujo de alto nivel para las aplicaciones que 
incorporan el EmoEngine. Durante la inicialización, y antes de 
llamar a las funciones de la \ac{API} Emotiv, la aplicación debe
establecer una conexión al EmoEngine llamando a 
\emph{EE\_EngineConnect}}
\label{fig:diagrama-flujo-emotiv}
\end{figure}